個蘋果廣告post開到5，就知香港人有幾咁得閒

平時啲政治同時事就唔多見你哋討論
呢個咁嘅濕鳩廣告就開到咁撚多個post

乜而家啲連登仔個個咁得閒去晒做神探

上下網都要你管
難得冇乜分歧既POST 咪多人囉

討論香港政治重戇尻啦 成個香港都係親中派嘅 重傾條鐵咩 -,-

係，就黎香港人呼吸都係罪